[回帶]ios個Lihkg developer係陳寶珊

android都係

國民女神陳寶珊

好有心思

有fd 話連尼住係女人
我話冇可能
點知佢好撚認真叫我睇吓lihkg developer 叫chan po shan

唔明